文宣組出動最佳時機就係依家

文宣組應該每個公共屋邨貼一百張
務求令所有住公屋嘅基層市民仇警

推